一人一句番工聽到會起雞皮既說話

我先

咩原來xx點啦 掛住做野都唔知

屌你老母 行撚開啦

番工 不了

夠鐘好收工喇

放工 不了

暗瘡肥婆女同事：喂！靚仔！早晨呀…

我好中意返工呀

努力d俾d心機, 唔好怕蝕底

老細： 拍硬檔，頂多陣，堅持住！好快請人幫你pick up 野

屌你老母返左4個月你4個月都要我1人頂3人，收皮啦

(射完波另一日返工)
你身子咁虛弱既，小心d身體呀~

學到既係自己既

等我較凍d個冷氣先...

佢手頭上無野做緊 但見你做緊野就話 「辛苦你啦.......」

好大雨，今日早啲收工啦

後生仔，唔好怕蝕底，你不如今晚ot做埋佢？

後生仔，公司睇好你啊，做多d學多d，老細好快就升你職！

仲做緊個份

想騎牛嘛